---
ID: 262791
post_title: Begin the night
author: 南 靖男
post_date: 2005-11-14 22:02:29
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/11/262791
published: true
---
从今天开始每天自动换 QQ 头像，周一到周五正好是五个奥运吉祥物，呵呵。
下个星期就是我生日了，马上就要步入第二十八个年头咯。
我还真的很年轻，一点都不显老，一点都没有快三十岁的样子。
三十而立。也许我只能到了那一天才长大。
<!--more-->

浅浅心情很好，因为她上线找我聊天。从火锅说到维基百科，最后到生日（明天是她妈妈的生日哟），懒懒散散的。很喜欢这样，好朋友的感觉，虽然我有些话想说又说不出口。
呵呵，不管怎样。今天给被封锁的维基百科增加了一个新用户。再次期待维基百科被解封的那一天。
既然浅浅不知道维基百科，自然是也不晓得这里的 blog 了。
我没有告诉自己身边熟悉的人这里的网址，同事家人亲友还有就是她。
其他人都不止一次的被我做了广告，特别是那些不认识的人们。
不知道什么时候我会告诉她这里，或者她告诉我她已经看到这里了。

释名：Begin the night 是相聚一刻最后一季片尾曲(ed5)，接下来一句是什么，大家自己去查吧。
就快要重新看完相聚一刻了，觉得自己现在也感受五代那样的压力，也许我也可以去做葆父。